［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（263）

今天阿蛆放假 絕不工作

而家先2點幾

唔好再講

冇晒人

睇緊飲食台大戰

百里香?

係

印度仔jm9

NPLM

百里香咩事得罪咁多人

等搞證件 啱啱先瞓醒

唔關百里香事既我諗 如果間野真係無叫印度仔做打手都幾慘

聽聞好似 同事岩岩係果頭食飯有東張西望係果邊 唔知係咪呢單野

比人反

D人又唔入去納DEE 果D POST
納DEE次次都開M記添

東張西望個主持好正

吳幸美?

但點解打非中無啦啦反轉豬肚

假膠黎 曲到圓

唔係
另一個
細細粒幾正

利穎怡

咁快到譚仔換新身份證啦

話兄弟你口味真係幾獨特.

返黎扮工了
差唔多做完最urgent嗰樣野，好滿足

大師比個standard參考下?

唔洗我既standard. 但好明顯呢個就係sub-standard啦.

新post咁少人

今日成個扮工post都係J圖

火熱的J圖

下半場係咁俾人叫gen report

我都GEN緊.

灣荃紅頂留名

公司電腦lag過狗

86年.

麻鳩煩

我一直扮緊90後架

屌那媽excel 03 filter by color要VBA

學野機會 又比你學多野MARCO
又袋錢落你袋 番工日日賺

上星期一諗住淘個D野到而家都仲未比錢
我拖延症有少少嚴重

YA 可以打下code

唔即刻買就唔喺必須要啦
咁又慳翻

你唔係UP撚左去OFFICE 365咩

我部電話多RAM過我OFFICE部電腦

我有2部機

高層.

你SEND去第二部機做囉

85年full time student

2022年先到我

Fg做左個半月 俾上司話能力未到standard 驚過唔到三個月

點阿 月經咁撚款既呢D野

日經啦屌

ok 啦扮工POST就係講呢d

每日都有唔同既FG黎訴苦

真係頭痛，拆彈專家咩屌

屌佢老姆 阿蛆一放假
間間野都出事想點撚樣

"俾上司話能力未到standard"

識唔識自己去廁所呀?
B仔, 呢邊呀.

其實唔駛人人入到黎呻兩句就好似撚狗咁撚下話?

但係有冇諗過上來呻之前自己未好或用盡方法去做好D
一係份工唔岩做QUIT
一係份工人工高前途好之類 >繼續做狗>上司唔滿意咪問佢邊到做得唔好>唔講 >上一手既野呢 唔會全部消失哂定NEW ROLE ?

唔係度比人keyboard撚, 咪又係真係比人撚.
FG比人話未夠standard.
講真, 咩叫standard.
公司請得一個人, ,一定review過佢既能力.
請完話唔達standard得3個原因
1. 佢一開給鳩請, 呢啲公司做唔做都罷
2. 上司成日對親人都係講呢句, 除非你上司好撚柒勁, 否則自我努力更佳
3. 你唔受人歡迎. 一去到就比人針.

聽緊老母講親戚八卦野

我新年唔想去拜年有咩好計
唔想比D親戚八

咁你咪回佢呢D野囉, 討論下囉
下下撚狗做乜鳩, 吹水POST係咁架啦
好老實好耐之前呢到都係個個屌份工廢, 好撚悶, 屌上司呢樣個樣, 咪又係咁
咁當然你覺得鍾意撚狗既咪繼續

上面問問題既巴打根本冇野好驚.
佢要既係人手, 你要既係錢/(或者exp啦)

3個月內3個option, Extend Proba, You are fired , you resign
如果你有確實有能力，結果係點重要咩?

noted. Thanks.

搵幾日炒散頂一頂
又有錢收

唔好THANKS, 受唔起

學到野, 緊係要thanks啦.

明白

邊有野教到你呀 搵13K交3千蚊稅

又要認真喇?

我係覺得唔駛下下撚狗姐
本身呢到就係鳩吹水, 屌下公司鳩UP下
不如我問返呢到幾時變左咁認真

我覺得呢D書本學唔到既知識
學唔識搵方法解決 你可以幫到佢幾多次

煤氣公司送西餅 好公司

話說今朝公司走火警
走完我居然expect會有人出黎訓話今次走得比之前慢

唔係話幫唔幫到, 我當吹下水

大家好唔認真啊今次演習

常有網民以「冇一首歌識」為榮 DJ Eric：點解可以無知得咁串？

中學生咩
以前中學走火警唔夠快要走多次

有耐都未新年啦

一首都唔識

你由N年前開始已經係

下個月既今日已經過左啦喎

尋日睇過個POST
我覺得唔識但唔係好似佢講咁係無知而要去學囉

啱啊 已經要忙新年嘅野

我覺得掉番轉諗如果 舊野唔好食 你會唔會想知佢係乜

以前掉番轉大把歌無獎都好多人識啦

其實係講緊點解要專登走入一堆討論緊既人當中大大聲話唔識
好似好威咁

你講緊連登定咩先?

連登係好多呢D人
不過好似好多人都有種唔知/未接觸過既優越感

簡單例子 我住港島未入過大西北唔識喎!

【科學神教】16歲台少年阻母「淨化」 教會殺人

好撚離地

咁呢個就要視乎講個條友係咪真係有優越感
你都知連登講呢D其實都係假膠

點解我睇幾次都唔係太明係邊個殺左人

老母入邪教準備被淨化 兒子不信 殺左果條友(教會)

是咪金田一d故事

但係無講老母有冇得救
但個仔就帶住幾條罪係身

阻止老母被淨化
真孝子

新年又要比人問有冇女朋友仔

有冇人知道用順豐寄野上大陸係咪填張紙仔OK

呢個真
明知我呢D毒撚A0
硬係年年都問
問佢老母閪咩 好撚嬲

睇你好唔好彩數 有D店捉得好嚴
法國你唔對路有雞燴比海關HOLD住份野

重想扮 上個POST你露哂底

有冇女朋友關班一年先見一次既八婆咩事
我話冇, 又唔係送佢個女比我做我女朋友
下次再問我我就新佢年

而家新年問少左呢D野啦
成班人坐係到一齊玩電話架咋

撚住寄演唱會飛比人

仲會逼鳩我食年糕
唔撚想食啊

今年都唔知洗唔洗拜年.
最好唔洗啦.

坐幾粒鐘都死啦 聽埋D八婆仔野
同番工有乜分別

上次做冬食飯我都係玩電話玩左成餐飯
間唔中搭一兩句

我會拎部電腦去上網, 扮有公事要做

唔係年年都係固定個幾個既咩

喂喂又想黎

拜年真心悶，最多都係同人鋤dee $0.5一隻打發時間

以前都話可以收利是.
今年...

恭喜發財

新年快樂

改名呀你？

出黎食飯 我派

年生貴子 三年抱兩

三年抱兩養唔起

善用每30日兩次既改名機會

出黎食飯

開幾個分身算啦

見識下毒撚真面目

恭喜發財 生意興隆

今日冇瞓過龍？

派紅包緊係要用weixin

我今日有嘢做

瞓教

聽早霸王 仲有咩做

唔係囉 雖然都有瞓

好辛苦你喎

本人宣佈2019年脫毒咁得未

4部atm條隊都冇郁過，4個女人係到㩒緊

結婚 幾時既事

又露

屌
行到去門市先見到手寫單已經冇左

都唔知郵局係比邊個用
我開工佢開工 我收工佢又收工

咁用乜寫

是日晚餐

用app寫再print出黎

紙都要慳

不得不說 真係好味

好呀

@返工無嘢做
東張都講你個post呀
你媽知未？

返工冇野做巴打 你出名啦
啱啱東張西望有提到你個post
叫伯母翻睇啦

保重

好彩冇放相....
一額汗

冇事既

笑鬼死

仆街
佢有講八爪魚同螺頭 玩咁大

BTW..
今日食叉燒+菜心

阿仔呀 我啱啱睇東張 你估下佢講乜

你應該感激佢冇講秋葵

我 :講你啊老母

呢個真

唉屌

@扮工大師
係咪做元旦新郎

今日保持一慣水準
可惜冇左日本小食

點解淨咁多秋葵

哪一天不願做飯 不用做飯 燙些秋葵

我屋企都係用呢啲碟

# #lny

屌真係自己煮好過

咁早

夜晚晚聽到新歌, 好揪心.
====
原諒我可好
我失陪的青春
最遺憾的是你 用婉轉的距離
守著我 不安的遠離

再無歸期
嘲笑我可好
我幼稚的青春
用木劍來爭吵 為尊嚴而摔倒
不能讓的 咬著牙也不放掉

原諒我可好
我違背的青春
在擁擠的人潮 我妥協了多少
一直到讓我什麼也不曾 得到
====

早

今日call sick

又? 公司請你唔係為左俾你病

我只係用緊我既權利

早
仲未星期五

已經唔知今日係星期幾

仲未到

點解返工d女會發出陣陣香味

有D女朝早洗頭吹靚先出門

啊叔我朝早咩都可以唔做
係唔可以唔洗頭

好想食

好難頂呀！！！！！！

遲十秒拍卡洗撚死咩，比返十秒你囉

遲到係你錯

我冇卡拍
真慘

好想知空姐個三角頭點樣set

930過海？

09:00:10 唯有比返十秒佢

事但啦

老細：冇人要你果十秒。
不過你遲到我會記低

呢個真
一定要洗左頭先出到去

佢地真係仆街到咁

唔洗頭唔敢出街

a32

唔洗會好油

以前返PT我日日都遲一個鐘先返
射波又唔請假
直接消失

咁你咪好威?

香港人應該比D顏色老細睇

型到仆街

今日又學到野.

仲日日帶住耳機聽達哥
PT最撚惡
office d大經理都未叫過我做野

洪狗好撚黑人憎

帶小弟搵食ok ?

大帥哥終於可以比多D愛艾妞

我大佬今日比左20蚊我, 我請大家唱K, 一齊?

邊度等？

整個k buffet

ceo

幾時邊到即刻到

寧願滯留在此處

Red Mr d野飲野食高質好多

極少去唱k 去都唔食野

而家neway辣殺到仆街

冇唱K好耐

你唱果D都唔知有冇啦

屌你 我站在潮流尖啄架

人黎! 點首小問題!

腎仔橡膠圈OK?

乜撚都喺小問題
咪撚亂提

Well well well anyone using Google One?

咁去唱啦, 就聽晚MK Red Mr

係咪呀

快啲星期五啦

得廿蚊...就住小弟啦

你喜啦

對上個次唱K一首歌都冇唱
我唱歌太撚難聽

2TB 好rich

gmail都20GB

最後一次唱K應該係大學個時
個時好方便行去唱K 5分鐘

屌有D嬲
又係咁 大佬俾嘢佢愛將做又唔俾我做
但明明佢愛將係隔離team 上邊落咗order 話唔可以再叫隔離team嘅人做嘢
屌佢老母

點解隔離team可以做到愛將

係咁既話就抵你俾人架空啦

做嘢做唔好咩？

到底係幾多年前

瞓覺大將軍

1x年前？

晏就有會開 未必有得瞓

差唔多十年掛
個時去唱K當食LUNCH

返工到而家都冇野做

因為我未係到做之前條女幫開我大佬手

女神卸妝後的樣子，你能堅持看到幾多個?

認真 我真係覺得佢地有路
佢地好撚曖昧

做緊其他嘢

條女 大佬
know what happen la

去投訴你大佬啦, 仲諗咩

我email唔是收垃圾架。好多公司野係入面。

覺得dear jane好似首首歌都差唔多咁
深化危機同身體語言直頭同一首歌黎

完來google one平左咁多
等我又申請個2tb玩下

手嘅用途好多 幫咩手先？

而家有冇無限google drive唔撚想用
放左成TB AV入去

我係Google drive 1TB upgrade. (長期Google 用家）
好似而家申請要等。

尋日係到睇D人買遊戲王福袋
原來D卡都幾保值, 特登搵返D卡出黎CHECK下價, 有幾張都值D錢
下次去日本放晒佢先

唔係比錢即刻upgrade咩

都係一條main melody黎作

你去Google one 主頁睇下，我都唔清楚

易容術

睇成條女幫佢開大

drive無限緊

我成日都係咁諗

知咩料啦

屌 我報寸實知係我啦

係老細都中意女啦

Just tested my secondary account . You cannot activate Google one service if Google did not invited you in first roll out.

學校account?

點解
自己整gsuite?

係時候要上位啦

好似以前中大有永久google drive無限

我想整都廢事整，私人email要用黎接job. 唔轉得email

咁我又點知呢

不嬲

男manager有得揀揀請女仔啦

係時候被人炒了

前公司有個男M條team全部都係乖乖女feel後生女
除左programmer冇得揀

後宮日日上演

在 Google One 推出初期，將不會全面開放給一般使用者使用。如果你是付費雲端硬碟儲存空間方案用戶，系統將於接下來幾個月內將你自動升級至 Google One。

屌你老母google
google assistant 已經冇廣東話

google assistant 未學識廣東話真係
明明SIRI都得

反而台灣又有支援。
香港咩都冇

香港想請女programmer難過登天

你收到email的話。應該今日升級bor.
我個朋友都升左

學校有一個
我之前淘寶買左個無限，平到仆街擺晒啲av落去

淘寶無限 姐係人地有權delete 你account.
不了

不如我轉行
成日覺得IT>工程

一樣嫁咋喎

幾廿蚊試下，冇咩所謂

唔會呀, 我呢邊成日都請到

我都覺得近年多左女仔讀IT N展

Hi

不能認同更多

其實我讀書個時都幾多女
我諗1/3係女, 不過畢左業好多未必揀做IT

IT狗咪又係要考CERT

好耐無見

Yes ar 上小左lihkg

你是咪已經同時代脫左節

it狗仲多野追，成日要出去讀

魚生

改左名！

譚b

真係追個班人咪要
好多野要考要知

立志成為一隻it狗

無咁乞食掛

人人都可以做IT嘅時代來臨了

起薪高過文職呀嘛

佢唔係升本身有比錢個D咩. 我而身係用緊FREE 15GB
不過都係返屋企先慢慢搞

淘寶無限信唔過
我FD比人BAN左, 咩都拎唔翻

到你去左IT又會覺得
工程>IT

SO FAR 我用左兩年都冇比人DEL
但係咁唔安全
所以D AV都係入翻電腦
早排想整個NAS...不過有D貴

可能係

工程都一樣

讀IT個時女同學已經係買少見少

我都好憎食譚仔嘅人

跟!

睇你讀邊間U啦

想做

屌你呀
駁唔到

我已經約唔到個FD食飯了

其實女做IT都著數
我呢邊只要有女黎IN都係優先考慮
入到黎通常D仔都會幫D女, 唔知其他公司點啦

邊間最多?

poly

我而家想自學IT轉post

女做工程都係咁架

田b

都係果句啦
少林寺出左個妮姑呢就呢咁呢

好兄弟

IT女9成都係正常人一個溝通能力有咁上下
做唔到野都可以做下秘書
相反...睇愛回家都知

讀書個幾年點過
日日都要同D油頭毒撚坐埋一齊

IT仔仔真係好多都不能溝通只適合默默耕耘

俾仔圍做女神

譚仔是無辜的

點過? 只要唔係太樣衰咪女神咁過

呢個真, 上次見到有同事EMAIL個簽名係CODE黎時已經知道我一定唔可以同呢條友溝通到

你收聲 依家我軍勢力大增 你行埋一二邊

正正常常咪幾好, 咁有個人風格

溝通唔到
可能我識個D人係咁
個project做好晒一去present就碌柒
講野1999講講比人問兩問就嬲之後又頭dumdum

我諗一定係個種平時講野乜都可以拉埋去IT同科技個種人

以我讀IT經驗黎講..
D毒撚掛住打CODE都唔會理D女
開口埋口就話乜乜language 有新version, 有個bug de唔到

上次個死八婆港女係我面前話譚仔難食
然後就冇然後

簽名用CODE好可愛

讀it既唔係全部都係鍾意it架

我求兩餐

一眼就睇得出佢唔係一個平凡既IT狗

唔鍾意但要搵食呀

早晨

劍叔

又開工lu~

尋日同今日
番埋聽日又放

公司女多過仔
所以唔成立

G持你

放假上黎攞景定贈慶

我今日又放假

某部分會員成日增加仇恨值

譚仔一次都未食過

終於喺呢到遇到志同道合嘅人

食都去雲桂香

山加>>>>癱仔

一次都未食過
請都唔去

駁唔到

順便一問 依到有無鐘意食m記嘅朋友

冇

無

戒緊

今年未食過，戒m記廢事熱氣又爆瘡

今年都係得10日.

算好架啦，平時5日一定一次

點解睇左咁多年宇宙post都仲係有光年大戰

好壯觀

好多人講科幻野搞到個post好亂

冇
冇錢先食M記

rich gay

而家都唔可以話無錢先食麥記

有冇人有玩online夾公仔

夾極都夾唔到

無錢食咩

營多麼需要你

夾左幾次都唔得
我見有FRD上左癮, 夾左幾箱公仔

啊哥夾咗好多俾佢女朋友

而家香港都開始多左夾公仔鋪
但D夾鬆撚到仆街, 完全係以唔俾你夾到為目的, 夾一下就知無可能

namco想夾隻細細鎖匙扣都鬆撚到仆街 咪咁樣衰啦好冇

連食7日會停經
不了不了

冇得chok爪

要比D技巧既
唔可以靠個爪有冇力

利申:9UP

而家好多夾公仔鋪, 試過有間係夾完吊緊上去時, 未吊到上頂中途已經鬆爪
心諗真係算鳩數

要夾去日本夾算

你有咩經可以停？聖經定觀音經

點解去旅行要公告天下，仲要帶勁大箱返黎派
我都竟然收到真係除左多謝都唔知比咩反應

街果D夾公仔店D公仔劣撚到

仲要細公仔都用大二爪夾

神經

倒錢落海

想同人分享呢份喜悅

而家開左好多夾iphone夾咩都有
不過成20蚊一次
有錢人玩意

收到咪好
我個D垃圾FD去旅行派手信要收翻人錢

好正常姐例牌買手信咩

我冇咩所謂，係見到班教畜癲左咁係到貪呢啲野
我就坐係到繼續覆email，真係冇諗過派埋我

買包餅仔都收錢

D公仔好慘
排排坐比人夾走

一定要幫你買? 奉旨?

呢個真, 街邊個D同倒錢落海無分別
又或者咁講係香港夾公仔就等於倒錢落海
衰D講句上網夾可能仲易

我搞唔清楚
係佢叫人幫佢買
定人地自己買完手信返黎派俾人再收錢

諗起尖沙咀單野
唔G個店主家陣點呢

唔會自己買完派比人再收人錢掛

咁又係一個發達大計

係香港真係唔會夾

咪繼續做囉
佢間垃圾CAFE都生存到而家啦
屌既都係得連登仔, 本身連登仔就唔會去幫襯既

所以我唔係好明

成個流程係咁
朋友A: 喂, 我去台灣喎, 洗唔洗買手信比你啊, 有冇咩想要
朋友B: 冇咩想要喎, 不如買D野食比我囉
去完之後
朋友A: 喂, 我買左包糖比你啊
朋友B: 哇, 多謝
朋友A: 呢包野60蚊
朋友B:
我:

可能個個對手信定義唔同
叫人買比番錢係應該
不過我多數都唔收人錢

咁你朋友都幾仆街
呢d叫代購啦

扮工好辛苦

YOUR FRIENDSHIP = 60$

代購
我真係想問佢知唔知咩叫手信

佢問我要咩
我心諗而家上網有咩買唔到

我個濕鳩FD係個D去食殺利亞食少左塊pizza都要人減返佢pizza數既人

「你見過最度縮既人係點」

計縮數

咁咪等佢買完唔好要

好想瞓覺

日日返工都唔知做咩

你地坐office玩電話會唔會比人屌

我個FRD條女都係咁計數
PIZZA 60蚊5塊, 食左一塊就12蚊咁

Cls

會，但係繼續

經過反覆確認，已確定您確實有獲得以下獎品：
「Cardcaptor Sakura: Clear Card Arc - Laying Down Plushy Ver. 3 C」

洗唔洗分得咁清呀，除唔盡嗰啲比埋毫子要唔要

好詭異咁 啲公仔機識得自己郁

老姆

就快死都只係星期四

卡比

瞓醒準備去開會

點解14會識@我卡比獸

好得意

卡比獸真係好撚Q

我屋企有3隻阻住晒

好好奇到底D辦公室夫妻係點相處

日見夜見厭唔厭

坐office唔玩電話有乜做

咪臭係
玩緊怪物彈珠

日日都見. 24小時緊接

男既靚仔女既靚女咪得
我公司有PAIR

不過兩公婆同行業都唔係太好.

幾時有pool抽, 儲左7x石

一個IT一個admin
兩個都超過十年

我第一間公司
老細老婆係HR.
我比佢老婆炒左, 佢老公都唔知

我身邊最多既couple
1. Nurse + Engineer
2. PR + Engineer
3. Marketing + Marketing

大師都會比人炒?

我都想同人組隊姐成一pair

組

可惜同以前讀書一樣係冇女呢樣野

係份工唔會有女同事

咁撚樣既公司俾多一個月脫苦海算啦

我果陣FG比人撚狗呀.

真係cls

仲有一個鐘

已成過去. 而家上到中高層撚下啲老細咪幾好.

15憶光年等於地球過左15憶光年?

佢講乜撚野呀

我果PAIR係同公司

jm9呀

宇宙post永遠都見到人刷智商下限

呢D真係睇壞腦

5半黨黨員

扯呀

扯緊啦

走啦

係田中隨時都要OT嘅情況仲要刺激佢

今日又要啦屌 點解我咁黑仔

6點準時走人去食飯，加油

又COW女

返屋企食飯又係cow女

閣下已列為誠信破產人士

又話脫左毒

脫左都要返屋企食飯架姐

年尾脫架

大家知咩料啦

收埋囡囡喺屋企又會話你知咩

呢到好危險，酒鮮

收到一早收左啦

我唔承認，亦唔否認

請食飯啦喂

九叔

家陣D後生 出池飯都唔識請人食

金鐘m記

後面jm9

一個會開2個幾鐘

瞓咁多係要還

個會又唔關我事

你個人頭豬

咁惡。。。

坐巴士真係麻木晒
冇左感知時間流動嘅能力

過左站

大小姐

mandy返黎未

終於收工

mandy係咪quit左

收咁夜

冇！ 個阿jan去拍劇炸，就嚟回歸

死死話佢放咗監啦

老細未話走我邊敢出聲

差啲反鎖左自己係屋出面

早
係星期五呀

達陣

真係好靚
不過露營10次先有一次會燒柴
無乜用

我遲了大到

星期五好冇mood
唔想做嘢

其實每日都冇

到底充滿幹勁地返工係點既感覺

我最鐘意返工.

FRIDAY!!

有嘅
返新工頭幾日係充滿希望

而家連轉工都唔會有呢種感覺了

只感到絕望擔憂

我係fb睇左幾日.
好欣賞佢既創作力.

傳記式FB status

早晨各位

大量hashtag呢個風氣係幾時開始

長太好看被同學欺負 日本少年參加「最帥高中生」奪冠淚崩

劍叔你終於返工啦

靚仔

玩得開心嗎

每次諗咁多睇見都辛苦

仲有D女會出街食飯成個餐單list out出黎

#是日靚午餐 #頂級黑松露 #手撕雞胸肉 #馬斯卡邦芝士忌廉汁炒意粉 #法式焦糖燉蛋

呢個係打非中hashtag

咪就係將要講既野斷開晒去hashtag

#係 #無錯 #我認同你呀 #於B

不錯不錯

環保撚已經走塑入魔 麥樂雞醬新進展？

CLS.

到底點解呢隻係打非中icon

好撚柒
成套香港BAND3垃圾中學校服咁

因為佢每次答中非打都係加個
呢個仲拎住百里香A餐燒雞

百里香A餐

你地而家一日有幾多時間係屬於自己

去左邊玩

"時間係屬於自己"定義?

其實係一粒啡色包裝既糖

成日睇埃豬都一堆，睇得好辛苦

我係屋企拖地既時間屬唔屬於我自己

班環保撚到底幾時先死

可以做自己野

屬於

咁返工都可以架

我覺我訓覺同沖涼時間係屬於自己.

但寧願去返工都唔想拖地

聖誕緊係食雞, 食咩糖

有時好予盾
我次次開完淘寶野都好唔開心, 因為晒左好多盒同袋
一方面又好撚憎環保撚

唔拖睇下邊個頂唔住先

你可以循環再用嘛.

唔同啦
返工點扮工都有限制
又唔係真係做咩都得

唔係咁癩下話

個個月都有
點用得咁多

我今朝見到成地頭髮都頂唔順吸一吸先

咁睇黎係你真．浪費

淘寶個啲盒咁撚污糟點重用

講, 你地買咩? 會咁污糟

都唔知邊撚個仆街就咁放𨋢口
公屋仔十個九個都仆倒黎

仆街

一放上集運就好污糟喎

屌我都唔想

摸完會變黑手

ip都唔洗check

污糟到痴線

乜都買

ip = 192.168.0.1

主任到而家都未返，請左假就好唔洗做

大師你啲淘寶唔係咁嫁咩

我琴日到左幾件, 個包裝乾淨過我張枱.
入面啲盒又好新.

btw, 有冇人鐘意食yogurt?

我都唔知係集運定快遞本身已經搞到好污糟
黎親都係裡裡外外都黑晒

你又買啲咩呀?

抽返屋對手已經黑晒

試過抽完敏感

年輕人, 下次要戴套!

拎件用勞工手套

今次買左D衫褲裙

我都淘左件褸

淘左個大竇俾隻貓
但黎到已經變返20度

一年有一兩日用得著

開冷氣囉

已經冇機會用

我由成屋都係淘寶衫轉晒做U記衫
買左咁多年得出一個結論
淘寶買衫係晒錢

新年希望會凍啲

我都想買個竇比自己
好撚眼訓

買啦 最大個啲應該夠塞

買卡比獸, 瞓上去

如果有個FD自己都養唔掂自己話想養貓, 可以點屌醒佢

係就好

唔好害啲動物啦

卡比獸...琴日就係夾卡比獸夾到差D埋牙就比人汁左雞

無政府狀態

佢會答你窮有窮養
但屌一睇醫生就勁多錢呢

我想上LIHKG 呀. 要搞個VPN

係香港買張大陸上網sim咪得囉
上次有條友比公安周左罰左一千蚊

咁爽？

成日好想打佢個肚

大陸平sim加vpn化算

有冇話睇幾耐

鬼撚知。

hea做等收工，仲有二百幾隻我冇諗過做晒，俾盡40

哇屌唔係掛

早啊 各位

萎帝

屌你老姆又改名

屌你唔改名咩得

過唔到年

好撚慘

HR?

放三日姐

返工痾屎真係好爽

老姆果行點止三日阿 邊有人同佢做野阿初四

痾完 日日都痾

食飯 食食飯

11:30就食飯?

佢不嬲都係呢個鐘數

早食咪幾好

終極眼瞓

正常就12點食到1點
見今日天氣好就早啲食 然後瞓翻陣

60kg如果無位發力都幾甘

屌你

絕對會出事

咁就仆街啦

搬完而家雙手肌肉硬撚晒.

老姆啊

有車仔都好啲。如果要上膊就仲仆街

on撚9

好嬲啊

力王

我公司最後果個都係文員仔..其他都over 40....

做開文職突然搬呢啲一唔小心真係會出事

做深蹲

我個星期五

搬之前要做熱身運動

條腰好易傷

一聽到個內容都唔想聽

條腰傷就做唔到好男人了

大哥

呢樣真，好腰好腎好男人

今日講咩

好彩我操開腰

有條女打上去表白拎到籌但淆青
之後接左個同老公表白

big boss

打得上去就咪淆啦

咁細都20KG一舊?定呢到係再分?

雙失青年

又會打通先笠水

全撚部鐵黎架屌你

上份工一個人搬30KG舉上心口真係想屌經理老母

真係舉鐵, 拎黎尖下

收買人命

一包英泥45kg 都喺大概同佢兩包野咁大

問老細claim工傷

你好小肥子

小肥

我喺大肥子

歡迎黎到本論壇最彩虹吹水小圈子

拎你個大肥去榨油先

巧5得閒喔金日,,

最彩虹嘅會然放哂假

一齊去大師公司舉鐵做大隻仔

地盤大撚把鐵

扮埋今日工就放假

正啦

啲肉拎去曬臘味

長者散播假新聞 比年輕人多6倍

日日番工扮做野
仲要帶住耳機聽歌
上下連登 打下機又一日

正皮

我老豆日日都當fake new係真

日日問我XXX係咪XXXX左

最後一日食三文治，下星期終於正常
食左一星期而家有恐懼

我老豆話唔知咩國家驗到咖啡會致癌
叫我唔好飲
我問佢邊到睇
之後佢就開左個youtube content farm出黎

仲要信到十足 你同佢講果D有approve就唔撚信

過兩又話個電熱水煲有鉛
轉返去用煤氣爐煲水

飲緊咖啡, 而家好驚

所以我唔會入佢個D on9 wts group

你死啦你

而家youtube content farm好多都係一首BGM一堆字就一條片
仲有幾十萬view

自從做過論文
一聽到D親戚講專家我就串鳩佢
邊個專家 佢咩學術背景用咩實驗方式得出呢個結果阿

通常一咁問佢都自動收皮

佢地係會講「D人話」

牙醫轉左唱片公司之後啲歌真是高汁左巧多

叫G

手機pdf整完再sd真係用到燥，好低b呀，明明edit左整好一sd又打回原形

點解唔用電腦整

如果公司部電腦做到我一早整好，仲用手機咁辛苦咩
問題係公司部電腦做唔到真係屎過撚

仆你個街聽日仲要早過平時返工起身，乜春野入數碼港呀唔玩活動呀屌你

最好七天工作.JPG
番工日日賺.JPG

跟手佢會唱鳩你冇大冇細冇禮貌
細個個親戚叫我唔洗cool牙
叫我得閒用條"利"頂下隻牙就會推翻出去

補假大晒咩屌，又要大時大節先比人放

上次有個巴打call平G比公安周左坐左14日, 工都冇埋

PDF都整唔到係咩玩法

聽日訓到自然醒係最幸福既事

大師有老婆

咁我call埋佢個份

利申:a0毒撚

不嬲垃圾架啦，部xp仲要開個chrome都有排等

真係日日新鮮，尋日派手信今日就派薑醋，我真係恭喜你

用緊i5 16GB ram SSD

連登都係手機上咋

OK
威啦威啦

得4GB RAM chrome都冇..on99

切J找一找以往積落數, 再去秦國一轉

不了, 一定好樣哀
比我創多次角色就差唔多

6千蚊一次

G持

做咩今日咁少人

聽聞有仆街仔做 同報左警 隔離果邊

公司真係話炒你就炒你

冇價值唔需要就炒

幾多人走

幾十人

大地震

小事啦

滿手鮮血

？？

劊子手

COSER

無情老姆

唔好炒我
我唔可以冇左份工 比次機會
我仲要供樓一家大細等我開飯

雖然我叫返工冇野做

屋企冇錢會唔會買少啲燒味

呢層要問我老母....

放工未啊

半個鐘

有殺冇賠

早D走都岩既 聽日記得準時上班喔 親

諗起搭970真係想屌撚死佢

長短週根本冇短過

平我離譜

叫我血腥女王

bloody lomo

長短週姐係一個月有兩個星期六返半日?

人民公敵

血腥女王乂老姆

係咪你付責揀人炒

今個weekend又唔知做咩好

杯仔

仲有廿分鐘

係度
努力返工啦你

成班仆街仔係到攞景兼賭慶

仲有11分鐘咋嘛

唔好講啦仲要飛去上堂，忙到仆街飯都食唔到

嘩我想講我今日真係忙到癲

夜媽媽上黎叫春啊屍打

屍打

未出花紅就走? 未散功就講粗口

百無人士

香旺紅頂

大帥哥好好睇

早 是日camping

又返工

上星期去完

去邊？

荃錦算
太遠唔想去 懶過乜

970

今天的我放棄工作去馬交

蜈蚣

人型

三大巴呢啲真係睇一次夠，多人過x

下星期一至四上鬼國遊玩

買包過關煙

不煙不酒. 乖乖的小朋友

20小時冇回覆？

去完whisky now, 飲左成年quota

放假邊有人會上黎

露營必須酒

馬交啲廢老同dc9同香港比真係差唔多

馬交梗係飲野啦

聽日上鬼國。

Hihi 大家好 我返來啦

found job?

翻工未？

n 無人士
無野供
無老婆
無仔女
無女朋友
無數要還
無錢

點星期六日過得特別快

點解

因為你星期六日冇返工

去緊西九站

識人去水務做合約技工好似起薪16K

好眼訓

去廁所訓

我都未翻到

搭小巴炒車

你個架炒左?

旨意班admin做野真係蛇都死

能力越大 做野越多

連基本寄信既野都冇貨

以前都見過，但唔請我

又到星期一

好快星期五

射左波

11點都未夠

而家翻咩？

痾緊屎

903講緊杯仔架小巴

成架反左

好恐怖呀

睇隔離POST好似好嚴重喎

TA dog

1死16傷

唔撚係掛

好彩冇乜事

生死時刻

個小巴佬好似死左

而家姓Li都會俾兒登仔話係支那仔

切餅費個POST真係好撚ON9
而家柒左就話唔回應啦

點柒法
冇追落去

好ON9

佢兜自己話從來無打算唔俾切餅費

講到咁尖酸刻薄唔係切到鬼斧神工都唔值喎本身

值唔值一件事啦, 但明買明賣, 你唔鍾意咪唔好去
最尾佢屌間餐廳唔REPLY佢同埋態度差真係好撚柒

死左 r.i.p.

0k

今日死post咩...?

sor9
原來係冇F5

無啦啦講英文仲要加個貼紙先柒

架小巴炒到不似車型....

我都冇睇晒.
其實係唔係個樓主未去食, 只係wts個到問?

最尾無食CANCEL左啦

咁就冇成件事出黎啦

無追 不過家陣D餐廳好心收得切餅費就唔好切到爛哂樣樣衰衰咁啦

其實佢真係切架咩
唔係成個捧出黎自己切返架咩

通常唔係壽星仔介完一刀再隊入廚房分咩

杯仔無事嘛

仲係度拗Li係大陸仔仲on9過切餅人

而家係高鐵上面

我剩係知而家好餓

好無聊
但最柒有人拉埋WONG同WANG黎講

真係認真我就輸了
個個post都見到人衝出黎柒完死撐

喺啊喺啊
但喺我食緊飯啦喎

笑撚死
咁40係咪青年

餓死未

餓到唔餓

食飽，出街先

呢到所有人都青年

痴撚線鬼國啲空氣差到呢

好耐冇見啦喎

又係外勤的好日子
已開好壇作法等5點

不嬲架啦呢個 所以我依家都唔會去

呢幾日香港都

無人黎架咩

我都想外勤
日日坐係到坐到頭都暈

支国都上到連登

外勤工作者

係咁上下啦
個天灰撚到

根本成個國家都唔撚係人住
住係到至少短十年命

好心啦D freelancer 啦
做唔到我叫個價就咪落bid啦

仲要寸鳩我叫價
屌
你係撈得咁掂就唔駛R我俾job你啦

屌呀今日咁多人既

做咩事上鬼國

今日真心返工唔做野

I am back. 冇野做。係架車on99

年頭多返人搵工

咁你啲清潔工搵到未

我地係同事

想做野都冇得做
坐係到都唔知等咩

你都係工程狗咩

未啦

同大c一樣
我返到禮拜四做返廢青啦
所以點解無野做

有排做呀屌閪

3點3 抖抖先

食個淡仔抖抖

一行街又倒錢落海

返呢份工之前個濕鳩agent話呢份工有野學
入到黎心諗......

AGENT講既野你都好信

信一成啦
點知份工唔只冇野學..仲冇野做

冇野做既程度都可以係呢個PO數一數二

真

就1001
做咩食完飯冇晒人

個個訓曬教

對唔住

我都好想訓

開左新post未....
推呀⋯⋯

問過菇菇未

睇左陣black mirror

1000